כאן מופעים סיכומי קורסים בעברית לשימוש אישי בהנאה!

הסיכומים נכתבו במקור רק לשימושי האישי ולכן הם לא ממש ערוכים בצורה מלאה.
אם נהנתם והפרויקט נראה לכם חשוב - תוכלו לעזור בעריכה בעצמכם ולשלוח לי Merge rquest,

אם אבל ממש נהנתם או שיש לכם הצעה בשבילי אז תספרו לי israellev770@gmail.com
